未買樓既諗清楚 附近有警署壓價先買

頭先睇立場新聞係TKO live聽記者哥哥聞談

佢講左d自己諗法 話以前附近有警署居民會放心

依刻大家都好清楚咩事 到頭先2點半都仲有差佬拖住警犬同居民對屌

見到咁真係好憂心

而未來popo會愈黎愈惡 定選擇良心發現大家都好清楚

所以既然香港既革命之路已經走左出黎 請唔好選擇狗屋附近 係都壓佢老母價

Btw 今日各區大混戰 又記者會之後又老黑斬人
立場哥哥都話各個記者朋友都已經筋疲力盡 workload都over哂多謝你地 萬二分敬意

SSP , 06/08 , mid-night
行過想拉就拉